[成全寶巴特殊] 十月四日法國凱旋門大賽日討論區I

Confirmed Runners For The Qatar Prix De L’Arc De Triomphe

Persian King Pierre-Charles Boudot
Royal Julius Shane Foley
Way To Paris Ioritz Mendizabal
Sovereign Mickael Barzalona
Stradivarius Olivier Peslier
Japan Yutaka Take
Sottsass Christian Demuro
Enable Frankie Dettori
Deirdre Jamie Spencer
Gold Trip Stephane Pasquier
Chachnak Tony Piccone
In Swoop Ronan Thomas
Mogul Ryan Moore
Raabihah Maxime Guyon
Serpentine Christophe Soumillon

Lm

A巴，加州巴，你地想加下面D場次定?

東寶
葉森
短途馬
嘉登
Prix Royallieu
柏林大賽

澳洲馬

我整合你地頭先講既場次架咋

澳洲馬我西硬

10月3仲有必利是可以玩

都得喎

D巴比D意見

Cumberland lodge stakes (logician)

GI喎

一係砌夠十場，星期日有六場，加太陽戰車同嘉登有八場
執多兩場咪搞掂
短途馬？

10.4不如14場啦

Arc
歌劇
隆尚教堂
森林
短途馬
必利時 加埋都有6場 可能加多1場？

太多場都睇唔切，又唔係亂揀

係咩

先講講暫時有咩場次

SUN CHARIOT STAKES
PRIX DU CADRAN
PRIX JEAN-LUC LAGARDERE
PRIX MARCEL BOUSSAC
PRIX DE L'ARC DE TRIOMPHE
PRIX DE L'OPERA
PRIX DE L'ABBAYE DE LONGCHAMP
PRIX DE LA FORET

加埋短途馬同必利是囉

暫時大家有興趣提議加既場次

短途馬
必利是
東寶
葉森
Prix Royallieu

☘️🇬🇧News @paris_longchamp ground: VERY SOFT (penetrometer at 4.1).
Going this weekend should be either HOLDING or HEAVY (4.2 to 4.6).
Sat.: rail at 56ft (26ft round).
Sun.: no rail, 20ft open stretch.

A巴點睇，上面想加個幾場

我覺得必利是同Royallieu可以

加州巴係咪個5場只想加呢兩場

D巴上面5場點睇

我冇所謂

冇所謂 定好我就睇下揀咩馬

連埋日本馬有冇精選玩

日本馬精選會跟本地馬一齊，得法國係獨立精選

BTW我地另外會搞個估頭馬比賽，有興趣參加既都可以對#21個五場加唔加埋比意見

英法馬唔熟
跟你地心水賭下算

上次玩燈到一個點

今次有狗會班明燈唔驚

草上巴點睇#21個五場

Huge news – champion jockey Oisin Murphy has failed a drugs test for cocaine and faces a six month ban…

貼埋呢邊
@D巴

on撚9

道歉

我冇所謂
不過我幾乎唔睇澳洲馬嘅 真係隨時抽一隻

澳洲馬睇黎唔受歡迎，等埋宮澤巴比意見就應該齊人

呀誠聲明話佢冇食過，事發後一個月拎頭髮去lab驗係negative
同埋係france gallop抽樣

隆尚教堂搏玻璃鞋算

宮澤巴#21個五場點睇

#21比意見....

Fuck......

佢講到咁實牙實齒應該係真既

皇家地 manuela de vega
短途馬 魔族閃焰
澳洲美國恕我見識少唔識睇

上一個受害者robbie downey

呀誠呢單嘢

收到曬各位巴意見，#21個五場會飛走兩場澳洲，其餘三場各有捧場客所以加曬落去，整合等等

咁多突發野 又love唔跑又呀誠

BTW今年係凱旋門大賽嘅一百週年

特別呈獻：爛地

Love唔跑就預咗啦，佢Heavy Ground肯定輸

Robbie Downey上次比埋頭髮test BHA都唔幫佢
希望呀誠大名騎師調查會正視

上一匹兩冠雌馬都冇跑凱旋門

呀誠有後台

第二屆估頭馬大賽 (GI) 開始啦，今次既規則同上次一樣，每人每場比一隻馬，睇下邊位最多W，今次截止時間係10月3日20時30分，希望大家多多支持

都係

Lm先 女帝

比大家個format報名︰

PRIX ROYALLIEU ︰
SUN CHARIOT STAKES ︰
PRIX DU CADRAN ︰
PREAKNESS STAKES ︰
スプリンターズステークス ︰
PRIX JEAN-LUC LAGARDERE ︰
PRIX MARCEL BOUSSAC ︰
PRIX DE L'ARC DE TRIOMPHE ︰
PRIX DE L'OPERA ︰
PRIX DE L'ABBAYE DE LONGCHAMP ︰
PRIX DE LA FORET ︰

邊度有參賽馬名單睇

神蘇應該係今場主力

英國︰

法國︰

日本︰

美國︰

借東風點輸

睇下Alkuin 同THINK OF ME偷唔偷到雞

Champion Midnight Bisou, who exited a Monday workout at Saratoga with discomfort in her right front leg, has been retired, according to a media release from co-owner Bloom Racing Stable.

Midnight Bisou

我仲諗住育馬者盃睇佢同monomoy girl swiss skydiver gamine幾隻大戰...

fetlock injury

唔緊要啦，沙特杯隨時又執多啲
係差場育馬者杯啫

反而想知係咪會DQ Maximum Security

澳洲啲G1真係好癲 個個禮拜都有 路程又差唔多 仲要跑讓磅

根本有好多都可以降格
全齡錦標，木下錦標，大都會讓賽呢啲都完全唔值一級賽
同美國一樣太多完全冇咗一級賽嘅意義

呢單嘢好多人撐佢

BTW 有啲歐洲撚屌連無罪推定都唔識直接叫呀誠停賽

出年126唔知贏唔贏到呢

出年如果又有三歲馬女橫空出世就唔駛諗

育馬者杯之後應該睇到隻馬有幾多料
不過都係想睇appleby係咪又縮

係咪只要爛地佢就唔跑

所以121加實力好強嘅馬女根本係痴線

老實講佢軟地都未必贏到

去睇支那賽馬咪有得叫佢有罪推定囉

兩歲跑yielding跑得最差
下年杜拜見

玉龍馬業最支持

加冕盃復出啦

norway連澳洲都唔識贏

Coolmore啲狗餅就係咁啦

咁快決定咗

但求贏原來成29歲

邊有咁快呀，不過照以前嘅慣例咪
加冕盃->KGVI->Yorkshire Oaks-> Arc

Saho 要唔要再開Po

其實我都諗個標題馬多數都中伏
但係我地巴特殊去美國又轉急彎又跑多一百，都係休息等皇席算啦

唔跑呢個Decision啱啦，落雨同佢嘅脾氣一樣都係佢嘅弱點

脾氣又唔太驚，就算有觀眾隆尚條直路都同看台離好遠

嗰年尾二係咪都係因為塊地

係啦，法國地嗰種爛唔係講笑

France Galop維修完都係咁

唔洗啦，繼續就算

BTW，前幾日先出過新聞話battash係呢個世紀最強既短途馬，結果轉頭就反手退出埋

嗰年爛地佢尾二呀

所以佢地一早吹奏到咁勁仲咩，而家

老實講唔發老脾，冇落雨，冇Blue Point嘅Battaash係幾勁

聖格盧今日heavy地，睇怕隆尚都係咁上下情況

係，只可惜偏偏吹奏到咁行個場先退出，尷尬到

隆尚琴日讀數好似係4.1

咁撚大雨佢都跑真係呃賭仔

告狗幾時派錶之智能同我地巴特殊一戰

我好想佢跑揹飛

聖格盧行路唔洗一個鐘就到隆尚，都唔會差幾遠

依家玻璃鞋大熱

咁就真係變玻璃啦

而家呢場撚賭仔指數高達99％，唔買啦

應該話爛地撚硬賭仔

上年佢贏喎

爛地重買巴特殊要驗腦

大爛地＋歐洲短途，仲要勁既馬退出埋，真係你賭埋我個份

上年幾撚多人買

今年咩森林大賽，歌劇實爆到仆街

Make a challenge或者wooded 好過啦

森林追住我作主無死啦

Safe Voyage都可以

抽到乾曬

☘️🇬🇧Going @paris_longchamp this morning:
• HEAVY (4.6) at 56ft (Saturday rail).
• VERY SOFT (4.4) at 0ft (Sunday rail.
• Going this weekend should be HEAVY.
Sat: rail at 56ft (26ft round).
Sun: no rail, 20ft open stretch.

巴特殊邊識轉彎
叫佢跑年頭場直路G3就差唔多

咁快4.6，肯定會仲差

星期六日仲會落

Battaash弱點

落雨
轉彎
脾氣
Blue Point

Runners For The QATAR PRIX JEAN-LUC LAGARDERE (GRAND CRITERIUM)

St Mark’s Basilica Ryan Moore

Sealiway Mickael Barzalona

Law Of Indices Billy Lee

Cairn Gorm Tom Marquand

Nando Parrado Christophe Soumillon

Libertine Maxime Guyon

Runners For The QATAR PRIX MARCEL BOUSSAC - CRITERIUM DES POULICHES

Al Siq Olivier Peslier
Tiger Tanaka Jessica Marcialis
La Gioiosa Frankie Dettori
Mother Earth Ryan Moore
Coeursamba Christian Demuro
La Jonction Ioritz Mendizabal
Harajuku Stephane Pasquier
Thunder Beauty Billy Lee
Rougir Mickael Barzalona
Bonita Queen TBC
Fev Rover Ben Curtis
Pretty Gorgeous Pierre-Charles Boudot
King’s Harlequin Christophe Soumillon
Tasmania Maxime Guyon

Runners For The PRIX DE L'OPERA LONGINES

Grand Glory Frankie Dettori
Tarnawa Christophe Soumillon
Durance Olivier Peslier
Ambition Mickael Barzalona
All rumours Tom Marquand
Spirit Of Nelson Maxime Guyon
Audarya Ioritz Mendizabal
Tawkeel Christian Demuro
Tickle Me Green Pierre-Charles Boudot
Zariyannka TBC
Fancy Blue Ryan Moore
Laburnum Jim Crowley
Alpine Star Shane Foley
Inter Royal Lady Szczepan Mazur

Runners For The PRIX DE L'ABBAYE DE LONGCHAMP LONGINES

Wooded TBC
Sestilio TBC
Make A Challenge James Doyle
Batwan Maxime Guyon
Air De Valse Ronan Thomas
Glass Slippers Tom Eaves
Archer’s Dream Tom Marquand
Keep Busy Ryan Moore
Liberty Beach Frankie Dettori
Livachope Anthony Crastus
Lady In France Olivier Peslier

Runners For The QATAR PRIX DE LA FORET

Pretreville Christian Demuro
Safe Voyage Jason Hart
Speak In Colours Tom Marquand
Toro Strike Maxime Guyon
Lope Y Fernandez Ryan Moore
Rubaiyat Clement Lecoeuvre
EarthLight Mickael Barzalona
One Master Pierre-Charles Boudot
Spinning Memories Christophe Soumillon
Tropbeau Vincent Cheminaud
Irska Hugo Journiac

叫狗會轉直路囉

巴特殊過黎幫手孭飛我唔拘
Love就真係期待
上年杏目臨門撻q

我作主搵番布蛇要三連冠了

肯定熱到透

Earthlight 多啲支持啦

呀詹星期日淨係幫Ballydole騎馬

Safe Voyage肯定有飛，EarthLight就唔知喇

Tawkeel冇佢份啦

Raabihah用仁安都唔用主帥

國寶今明兩日坐騎
聖格盧
22:06 PRIX DAHLIA - Listed - 裝飾櫻桃

隆尚
00:10 PRIX QATAR RACING AND EQUESTRIAN CLUB
Magic Song

凱旋門賽日各場已排位

wooded有巴蛇贏撚硬啦

一開始France Galop出咗Wooded同Sestilio都用PCB，我先寫TBC

杏目都唔係臨目
4月講唔去驚中暑
睇番佢點會夠跑

PRIX ROYALLIEU ︰Ebaiyra
SUN CHARIOT STAKES ︰Peaceful
PRIX DU CADRAN ︰Call The Wind
PREAKNESS STAKES ︰Authentic
スプリンターズステークス ︰野田重擊
PRIX JEAN-LUC LAGARDERE ︰St Mark's Basilica
PRIX MARCEL BOUSSAC ︰Fev Rover
PRIX DE L'ARC DE TRIOMPHE ︰Enable
PRIX DE L'OPERA ︰Fancy Blue
PRIX DE L'ABBAYE DE LONGCHAMP ︰Liberty Beach
PRIX DE LA FORET ︰Earthlight

其實好多都唔係好識 勉強揀下
辛苦SAHO

收到

應該係講緊上年因為發燒唔跑香港盃

貓蛇咁快刨完

PRIX ROYALLIEU ︰Wonderful Tonight
SUN CHARIOT STAKES ︰Veracious
PRIX DU CADRAN ︰Call The Wind
PREAKNESS STAKES ︰Art Collector
スプリンターズステークス ︰Danon Smash
PRIX JEAN-LUC LAGARDERE ︰Nando Parrado
PRIX MARCEL BOUSSAC ︰King's Harlequin
PRIX DE L'ARC DE TRIOMPHE ︰Stradivarius
PRIX DE L'OPERA ︰Alpine Star
PRIX DE L'ABBAYE DE LONGCHAMP ︰Keep Busy
PRIX DE LA FORET ︰Earthlight

今年唔燈Enable啦Stradivarius
兩歲馬同隆尚教堂真係亂揀
麻煩晒沙穂

咁快揀

騎師同排位都有晒 索性早啲揀

我都搞掂了

諗住捉下落飛

PRIX ROYALLIEU ︰Ebaiyra
SUN CHARIOT STAKES ︰Champers Elysees
PRIX DU CADRAN ︰Call The Wind
PREAKNESS STAKES ︰Swiss Skydiver
スプリンターズステークス ︰魔族閃焰
PRIX JEAN-LUC LAGARDERE ︰St Mark's Basilica
PRIX MARCEL BOUSSAC ︰Tiger Tanaka
PRIX DE L'ARC DE TRIOMPHE ︰Sottsass
PRIX DE L'OPERA ︰Tawkeel
PRIX DE L'ABBAYE DE LONGCHAMP ︰Keep Busy
PRIX DE LA FORET ︰One Master

Thx沙穂

國寶今日喺法國騎松島既馬贏左場LISTED
松島幫佢接風

豐哥勁到

Amarena

HOLDTHASIGREEN表列賽都贏唔到

Tawkeel 騰雲驥

個名幾有霸氣

Authentic今次會著Beholder件衫出賽

coolmore退出一大堆既話就真係唔洗賭

He said he has taken blood and urine samples from all of his runners in France this weekend, and also confirmed none of his recent runners in France had tested positive for any prohibited substance.

今日Mythical 同Passion會照跑

其實驚佢影響到啲幼馬多啲

kolding 2000都贏

麥當勞4 in 4

呢鑊嘢大仔都好似中咗招

跑五場4W1Q

金拱門賭馬叻 黎香港又唔見佢咁勁

老豆嚟香港算唔算勁

比布狗劏咗

未賭馬之前係幾勁，勁過布狗

講90後呢代澳紐騎師, 佢同連達文最勁

Arc 2020 odds latest update

Enable 2.37
Stradivarius 7.5
Sottsass 10
In Swoop 11
Mogul 15
Raabihah 15
Serpentine 15
Japan 17
Persian King 19
Way To Paris 41
Gold Trip 51
Deirdre 81
Chachnak 101
Sovereign 101
Royal Julius 201

綠化帶對川河達駒支持邊隻

達子

libertini劏晒

貝蛇

1:07.6

Norway 101倍

4/10海外馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期日中午12點至下午9點正
是次精選只限先前已參賽會員參加,名單在以下LINK的#45:

報名時請用 S2-_ 馬名(User名) 格式
是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

#59有沙穗巴的第二屆估頭馬大賽(GI)

落去跑都唔掂

成個月都冇落過雨

話撚咗咪買Coolmore啲狗餅啦

睇唔開又想買大冷

話時話，亞朗親王book咗賈傑美騎

哈霖跑埋今年退得啦掛

Port Guillaume會頂上啦

華禮納三重彩

又係投機法寶同樂趣星
花都教主幾時先肯增程

雍容爾雅

澳洲中長途係得佢一隻玩

凱旋門會唔會水浸取消

唔會，佢哋嘅去水系統廢極都會比到爛地出嚟跑

玄舞幻步終於整到場G1
雞翼

鬥russian camelot

新市場今日係Soft

地慢啲仲啱Champers Elysees爆上嚟

想揀呢隻

如無意外大熱門嚟嘅

國寶仲大過惡霸淫一歲

其實唔明射手星群點解死都要跑一哩

提下大家今晚8點半就截止，未填既要快了

因為Queen Ann 跑得唔差

季初冇G1賽程咪跑住先 見跑得幾好咪繼續跑
輸咗場Falmouth咪唞吓
今年嘅歌劇錦標多老虎 加埋個地 佢唔跑係啱嘅

Nazeef先前增程就真係老襯咗啲啦

AVD跑墨爾本盃都係用布文

Armory同Magic Wand到時出戰麥堅倫都係用返苗康文同薛凱華

笑咗，今日竟然好天

有冇莫艾誠出場

軍事攻略遠征杜拜完畀佢騎贏冠軍一哩

晏D就落架啦

冇

應該聽日頭場之前先好天

佢就算出太陽我都唔覺會乾番好多

都係Heavy，高級去水系統

PRIX ROYALLIEU ︰ebaiyra
SUN CHARIOT STAKES ︰veracious
PRIX DU CADRAN ︰barbados
PREAKNESS STAKES ︰authentic
スプリンターズステークス ︰放聲歡呼
PRIX JEAN-LUC LAGARDERE ︰Nando parrado
PRIX MARCEL BOUSSAC ︰Fev rover
PRIX DE L'ARC DE TRIOMPHE ︰raabihah
PRIX DE L'OPERA ︰ alpine star
PRIX DE L'ABBAYE DE LONGCHAMP ︰sestilio
PRIX DE LA FORET ︰safe voyage
麻煩晒

你話沙田我就信 隆尚衣塊地

整完等於冇撚整

似對鞋連續浸水幾日，就算跟住出太陽，個鞋墊都冇可能1日變乾

不過嗰去水系統又唔會搞到個場水浸，廢又唔係勁又唔係

France Galop真係好撚嘢

佢今日Newmarket有馬騎嘅

其實馬會譯名不嬲都幾好

霸道駒

一時時啦，差起上黎真係好差

Ascot好似直頭跑唔到

佢贏果場係幾霸道既

指鹿為馬

油王d古怪無意思嘅名好似一路都譯得幾好

不過個名好柒

Aidan O'Brien's two runners at Longchamp on Saturday – Passion (Prix De Royallieu) and Mythical (Prix Chaudenay) – have been given the all-clear to run after urine samples sent to the Irish Equine Centre came back clear.

佢哋冇事

指鹿為馬太柒先轉啫

兩個都

PRIX ROYALLIEU ︰Miss yoda
SUN CHARIOT STAKES ︰Peaceful
PRIX DU CADRAN ︰barbados
PREAKNESS STAKES ︰Swiss Skydiver
スプリンターズステークス ︰赤映天
PRIX JEAN-LUC LAGARDERE ︰St Mark's Basilica
PRIX MARCEL BOUSSAC ︰Pretty Gorgeous
PRIX DE L'ARC DE TRIOMPHE ︰Enable
PRIX DE L'OPERA ︰ Fancy blue
PRIX DE L'ABBAYE DE LONGCHAMP ︰Air De Valse
PRIX DE LA FORET ︰Earthlight

Mishriff等英國冠軍錦標定點

Champion Stakes

換番 David Egan

佢係Faisal酋長嘅主帥

出太陽都係得4.8

等陣黎多場，直接過5啦

沼澤地

明月千里個妹又幾勁
爭啲劏鳩埋雍容爾雅

狗會係咪因為中間嗰場阿拉伯馬Group 1先唔播嗰兩場兩歲Group 1

好明顯

colette幾時先肯增程

屌嗰場照開啦，好過播咩handicap

官台班人唔識講呀

反正睇騎師買

PRIX ROYALLIEU ︰ Pista
SUN CHARIOT STAKES ︰ Peaceful
PRIX DU CADRAN ︰ Princess Zoe
PREAKNESS STAKES ︰ Authentic
スプリンターズステークス ︰ 全音階
PRIX JEAN-LUC LAGARDERE ︰ St Mark's Basilica
PRIX MARCEL BOUSSAC ︰ King's Harlequin
PRIX DE L'ARC DE TRIOMPHE ︰ In Swoop
PRIX DE L'OPERA ︰ Tarnawa
PRIX DE L'ABBAYE DE LONGCHAMP ︰ Livachope
PRIX DE LA FORET ︰ One Master

冇計，阿拉伯馬真係唔識

Authentic大船

正常，個個信Baffett

海外巴仲剩番A巴同宮澤巴未交表

PRIX ROYALLIEU ︰Pista
SUN CHARIOT STAKES ︰Champers Elysees
PRIX DU CADRAN ︰Princess Zoe
PREAKNESS STAKES ︰Art Collector
スプリンターズステークス ︰野田重擊
PRIX JEAN-LUC LAGARDERE ︰
PRIX MARCEL BOUSSAC ︰Pretty Gorgeous
PRIX DE L'ARC DE TRIOMPHE ︰Raabihah
PRIX DE L'OPERA ︰Alpine Star
PRIX DE L'ABBAYE DE LONGCHAMP ︰Air De Valse
PRIX DE LA FORET ︰Safe Voyage

PRIX ROYALLIEU ︰ebaiyra
SUN CHARIOT STAKES ︰peaceful
PRIX DU CADRAN ︰Princess Zoe
PREAKNESS STAKES ︰Swiss skydiver
スプリンターズステークス ︰野田重擊
PRIX JEAN-LUC LAGARDERE ︰Sealiway
PRIX MARCEL BOUSSAC ︰Mother earth
PRIX DE L'ARC DE TRIOMPHE ︰Enable
PRIX DE L'OPERA ︰ Alpine Star
PRIX DE L'ABBAYE DE LONGCHAMP ︰Liberty Beach
PRIX DE LA FORET：Earthlight

Try Try

紹德奈錦標就跑

仲有一粒鐘就截，大家快D報名啦

嗰場差到

阿加汗

valia
圖理第一場就柒咗

Mythical陪跑

呢隻一向都係陪跑啫

泥頭唔算好高，比想像中好架喇

咪去柒

比想像中好

宮澤巴快D交馬啦~~

PRIX ROYALLIEU ︰Manuela de vega
SUN CHARIOT STAKES ︰champers elysees
PRIX DU CADRAN ︰借東風
PREAKNESS STAKES ︰唔識
スプリンターズステークス ︰魔族閃耀
PRIX JEAN-LUC LAGARDERE ︰st mark’s basilica
PRIX MARCEL BOUSSAC ︰原宿
PRIX DE L'ARC DE TRIOMPHE ︰弦樂器
PRIX DE L'OPERA ︰ fancy blue
PRIX DE L'ABBAYE DE LONGCHAMP ︰玻璃鞋
PRIX DE LA FORET：文壇怪傑

鳩俾

PREAKNESS隨便俾隻....

NY TRAFFIC
搏冷

同路

截止報名啦，排位表等等

第二屆估頭馬大賽(GI)排位表出爐，睇下邊位可以成為今屆冠軍

嗰天咁撚多雲

呢個地Skalleti照計要贏甩
技安醒醒定定啦

又要落了

年年都係咁嘅Love唔使嚟隆尚

仁安出唔到嚟就仆街

贏了

Skalleti

險撚到

大條脷出左頭先都俾幾淫安擒

神蘇以為佢好多

搵位都係有啲論盡
不過匹馬喺度係超
睇吓玩唔玩冠軍錦標 變化地專家

Roger Varian has become the second high-profile trainer to be affected by potentially contaminated feed, withdrawing his runners at Newmarket, Redcar and Wolverhampton on Saturday.

柏林大賽

Ascot

Link For großer preis von berlin

Torquator Tasso

Communiqué

Love 係唔係跑過大爛地 唔掂？ 點解連試都唔試下 馬女輸一場 問題都唔大？

2歲係yielding嘅地跑都贏唔到

都未必係唔試嘅，不過未必要今年試

反正佢仲有出年，不過出年又有121嘅馬后就難講

pista大熱

Equidia直播

暫時Wonderful Tonight 大熱

Ebaiyra

Pista 同Wonderful Tonight都係7-2

PMU
12 5.6
8 7.9

skysports Racing佢哋係大熱

睇飛好似幾亂局下

英法兩地外圍唔同
PMU 8係第4熱咋

英國人支持英國隊

黑雲

屌 咁撚多黑雲嘅

話左

不過唔落雨

Wonderful Tonight

彭國年

真係贏

彭過年黎之前壯下行色先

又係變化地專家

Yoda收停

神蘇揀入面。。。。。

Pista最後明顯腳軟，片到

屌Pista後尾起完又冇

神蘇次次都扮仲有大把貨

頭兩隻都係係咁片
一隻片出一隻片入

入直路以為gel左

希望唔係又一個巴度

Heavy ground跑14f 腳軟好平常啦

根本兩隻都腳軟，差在頭馬可以捱多兩步

聽到彭過年講HONG KONG

佢同Wonderful Tonight辛苦到

草蛇先下一城

馬報篇訪問幾好
練者決定唔supplement跑凱旋門啱啦

後面嗰啲

跑凱旋門會比人屌打

嗌都冇得嗌下

Ballydole今日收晒皮

下場努力

睇番沿途走位，頭馬應該係贏左沿途有遮擋，相比另一隻就冇

Albigna連愛爾蘭G3都輸到仆街

就係個檔位

呢隻嘢冇啦

佢同Alpine Star高下立見

不過算係咁啦

大仔真係練馬幾勁，下一個Ballydole Master應該係佢

冇咗青天雷鳴總算有隻補數

一向都話單講練馬佢勁過老豆

作客法國 初跑大爛地 都鬥到最後 算叻啦
我諗就算Enbihaar跑到都未必贏到頭二馬

反而細仔仲需要浸下

但佢老豆底岀勁

佢拎到馬海都可能可以瘋狂底出

各位轉台啦

今年嘅太陽戰車終於似返場Group 1

莎貝寶駒三連霸

Veracious有個地幫有啲飛落

Roly poly咁撚廢都有冠軍

咸蛋

呀詹

Nazeef跑一哩又贏

加洲巴打手又然

Nazeef

簡國能騎緊咩

我諗個地真係影響好多

簡國能JM9

Peaceful散晒唔得喎

又塞又撞

揀咗Champers Elysees 唔知佢做咩事

屌佢同Peaceful真係孭飛

佢假想敵peaceful 但前面果隻1步都冇 佢好似唔知點算好咁

個個騎到傻佢仲係後面塞車未郁手

上次明贏拎嚟做假想敵做咩

屌最後仲要落飛

呢個三重彩

隻Half Light連續幾場跑第2

Nazeef下場係咪挑王儲隻Palace Pier

美國有冇得諗呢？

2隻都係高蛇練

布宜學白帽 杜俊誠藍帽

呢隻呀詹揸實啦，係上次搵Frankie做替工

留返比Pinatubo 啦

Telebellum應該跑番長啲

呢場全軍覆沒

垃圾shaman又出嚟呃錢

恕我地太廢真係唔識

你打手黎都唔睇好冇揀到

上次Jean Romanet輸到仆街點敢揀呀

聽日冇揀Raabihah 可能又贏

有my oberon衣場

我幫你揀左

收左皮 唔識追馬定唔知個地

仆你個街Sky sports racing你依家先播彭蛇嘅訪問

我今日完全load唔入Sky sports racing

唔知仲得唔得，Delay好勁

thx

上年塊地同今年真係差唔多

所以enable絕對有機會輸最後幾步

今年邊個擒佢

shaman真係好撚廢

呃錢馬

故人來今年仲去唔去QE

兩兄弟啲馬十隻有九隻根本係廢馬

PCB要唔要14日隔離

唔知

官台凱旋門明燈:
燈佳: enable
假髮佬：sottass
思力：Raabihah

以上3隻有5個人揀左

邊個係思力

4000米仲要大爛地 分分鐘可以淥兩次杯麵

Ballydole打手竟然唔揀岳伯仁啲馬

冇咗love唔識揀

聽日又可以兜

有幾多隻馬爬到返嚟
Barbados 有啲級數但咁嘅地爬唔爬到返嚟

sovereign電兔
japan垃圾
mogul唔識跑爛地
serpentine未跑過爛地

打手︰屌那星，點揀

我記得Barbados好似係Coolmore嘅狗餅嚟

係

英國方面隻9狂落飛，反而法國就回

玉龍又幫手執垃圾

Sublimis 8.5

呢隻應該除咗call the wind最有長力證明

而且個地

仲未落雨喎

今日預報好似係驟雨

落雨跑四千真係跑死人咩

屌有隻立地成佛

岀唔到閘好彩跑4000

話咁快跟番

兩隻逃

啲講馬佬都幾投入

Serpentine戰術隨處可見

以後最後400

有兩隻已經收工

屌 直路都未到 1半收停

長蛇陣

逃馬勁撚到

差兩三步就由頭放到尾

Princess Zoe

call the wind： 你地自己跑啦，我冇氣啦

夏杜榮隻馬幾韌

騎嗰個都唔係幾信自己贏左

逃馬原來隆尚之前未輸過仲場場大炒

起碼唔洗比人騎得咁辛苦 果隻由頭要頂到尾

頭二馬勁撚到

差少少都係

隻馬67倍

呢場笑死，未到直路已經得三隻跑

有輸過，只係佢最長都只係跑過3100，點敢博

後面堆馬散得快過跳欄比賽

假直路都未到已經有幾隻企高唔騎

Call The Wind下年去沙特啦

單打獨鬥 賽績優秀

呢場真心精彩，兩隻都咁勁

又派錢

油王唔派錢撚有人去咩

15f佢又未必贏硬

睇下有啲咩馬去挑戰下囉

美國馬就唔睇了，聽朝睇賽果

Wonderful Tonight目標下年嘅凱旋門

Reynier is keen to run Skalleti in the Qipco Champion Stakes at Ascot on October 17 if he can find somewhere to house him in England due to the coronavirus restrictions.

“He is in very good shape and we want to try the Champion Stakes in two weeks’ time, but logistically it is not easy because we have to send him without his staff and he is a very special horse and he needs to be in really good care,” said the Marseilles-based handler.

“Maybe if we can find someone who can host him for a day or two in England before the race, maybe we will take this gamble.

“I have four boxes in Chantilly for two weeks and if we take the decision to cross the challenge and go for the Champion Stakes, he will be based in Chantilly and he won’t have to go very far to travel.”

第二屆估頭馬大賽(GI)暫時過左3場，得番蘭仔未開齋，第4關必利是會在清晨5點35分舉行

諗諗下，serpentine可以抄呢場4000喎，有曬範本取經

serpentine唔該醒醒定定

佢外檔喎，而且今日嘅近欄嘅草係聽日嘅外檔嘅草，嗰啲草唔掂

佢都係殺入去貼欄放，OK啦

學Golden Horn嗰年咁跑，一開始照自己檔出，一路慢慢向欄移，去到停車場嗰到就領放

frankie同我諗既一樣，soveriegn帶住serpentine走，不過我再諗遠D就係落山開始soveriegn移出比serpentine上前自己跑自己

Princess Zoe嘅目標由Cheltenham Festival改為任何唔係going Firm嘅比賽，包括凱旋門

都正常，頭先最後段爆炸力真係癲

好撚燈

其實Sovereign換做AVD或者Santiago仲好，因為佢哋可以跟Serpentine，而Sovereign嘅作用好重疊

兩隻一齊放嘅就仆街

你死左去邊，精選唔見人

回唔回到氣去Ascot跑Long-distance Cup

我諗幫手做遮擋到落山，幫serpentine儲多兩啖氣掛

去在乃po 嘅tg谷玩狼人殺

要睇個地會唔會繼續爛

比佢自己走就可以啦，打吡咪又係咁攞返嚟

Soft嘅我覺得佢都可以

我心靈搶左天作

再保險D掛

再唔係幫主馬群帶頭拖慢佢比serpentine走遠D?

作死你

兩隻電兔我只係諗起黃石快駒同海華之歌

反正都尾三，是但啦

有過經驗，冇事既

佢兩隻嗰年幫Dylan Thomas開路，當年係入假直路打鞭放，入直路散晒

山高旁述

仲要連幸運奇兵假直路都踩埋油嘅

我諗緊今年係咪同一個戰術

不過呢個戰術可能會整得死女帝，不過Mogul都未必贏到

Mogul識跑呢啲地? 上一次係賺晒個形勢嚟贏

邊有贏過Heavy，Good To Yielding就贏過

呢個可能就係戰術嘅弱點

Golden Horn嗰年係乾快地+拉龜慢放鬥爆
Treve冇咗條欄內閃跑低一班
Golden Horn一爆就走甩硬

今年個地對放頭馬唔會好似15年咁友好㗎喇
Serpentine肯定要埋欄放頭啦
同時佢一定要留到直路先踩得油
大爛地早走真係99%渣都冇

其實凱旋門 大爛地 放頭 我記得有匹馬係跑得好好
1999年嘅神鷹

笑咗，Skysports 英超都有Arc 嘅廣告

高sir對Enable聽日喺大爛地嘅發揮冇信心

又用返Stradivarius套暗黑兵法

上年凱旋門衰過一次啦
今年個地仲大鑊過上年
陣上彈匹大爛地馬王隨時就掃晒㗎喇

上年跟早咗姐

法國大爛地係真爛
雖然睇今日泥頭唔係好高應該未算舉步為艱

即係底出

上年有Ghaiyyath同Magical
今年至少有Serpentine同Sovereign
圖理哥要喺某程度上自己跑自己

似盧傑贏

咪做幸運奇兵

今年識跑爛地就贏啦

咁直路雷哥咪好似騎Harbinger咁掃晒

如果太爛地就呢4隻互串
成全寶
弦樂器
發力猛衝
柏斯國君

爛地黑馬似係發力猛衝

戇豆今舖走寶

突發︰岳伯仁凱旋門四駒全數宣佈退出

另一方面Preakness準備開跑

SWISS SKYDIVER

頂足AUTHENTIC一條直路，精彩

必利是直路重播

下關日本2點40分開跑，另外聽日揀左coolmore既馬麻煩留意一下，如果真係全日賽事都退出有機會要轉第二隻馬

據悉好大機會全數coolmore馬皆會退出明日既賽事

我隻蛇佬

MOLAMOLA

今晚係咪最冷清既一屆

好癲 退曬

冇埋打team嘅daddy
Enable又易跑左 但個地唔知佢點

退唔緊要，我好驚影響佢堆幼馬，又沉一排

Rachel Alexandra後又一隻

單打獨鬥

今年Enable再輸嘅點兜

國寶：我隻全音階

大仔啲馬好似都會退

2020各種千奇百怪事都發生，呢啲都唔算意外了

好正常

好可惜就算成全寶三連都有個陰影係度

因為佢哋都係用嗰隻飼料

France Galop已經出咗，全部Non Partant

老豆得返一隻馬

武豐同呀詹可以係觀眾席睇

Prix Jean-Luc Lagardere轉
Nando Parrado

狗會已全數退飛

Qatar Prix Marcel Boussac - Criterium des Pouliches

我轉Fev Rover

外圍都冇odds睇

今日ITV會直播Arc Festival Day 2嘅頭五場

雖然今年嘅趣味性都幾一般

我果堆有幾多隻退出

St Mark's Basilica
Fancy Blue
Pretty Gorgeous

狗會仲未退色彩代言既喂

真係要睇下下年點

原本想搏下業界巨頭

To saho:
St Mark's Basilica 轉 Nando Parrado
Fancy Blue 轉 Alpine star
Pretty Gorgeous 轉 Fev Rover

PRIX JEAN-LUC LAGARDERE ︰nando parrado
PRIX DE L'OPERA ︰ 大利威
PRIX DE LA FORET：safe voyage

就係換咗人先揀

Latest Update on Arc 2020 Odds

Enable 2
Stradivarius 6.5
Sottsass 7
In Swoop 9.5
Raabihah 10
Persian King 17
Way To Paris 29
Gold Trip 41
Deirdre 67
Chachnak 101
Royal Julius 126

係喎，Serpentine嗰£72000係冇得退錢

打吡28萬磅獎金 仲可以俾多三次

Magnier咁撚疊水，佢買開嗰啲名畫都唔止£72000啦

賴地爛

最大對手一早話唔跑，連整戰術嗰隊都冇埋，唔係咁都輸呀

乜嘢事

佢哋用開嗰隻飼料有瘦肉精

R2-1 發力猛衝 （心之所慕陳曉明）

如果有爛地跑高兩三班嘅馬喺度 隨時係咁先
Cracksman生不逢時

S2-3 蓮花步 (新力必)

Cracksman，冇水即縮嘅代表

可惜呢兩年嘅地全部都係水呢
跑呢啲地我諗Cracksman真係贏幾遠都有可能

高sir之前話唔知Mishriff有冇Cracksman咁勁

呢兩年英法嘅秋天總係落大雨

S2-2 星耀峻嶺 (蘭仔)

結果搞搞下 最後買隻馬番黎 japan同國寶跑都冇得跑

Japan仲有冇下年，松島呢鑊真係做水魚

松島：回水

是但啦 冇人care 今年都廢到咁 再跑都冇咩意思

咪再入股囉，不過除咗Love之外任揀

松島蝕到仆街

本身仲諗住睇到蛇佬大逃贏arc

下年131大逃

宜家陣上仲有冇放頭馬？

應該變今年場Prix Foy咁，要有人Set Pace

大爛地邊個出嚟set pace呢

冇咗Ballydole堆電兔Stradivarius點贏

S2-3 隨意海灘 (人一世勿一世)

訓醒了，今舖我都真係暈係到

無岳伯仁D馬喺度搞事…唔識賭了…

今日我真係唔會賭，真係Worst Arc Ever

而家係唔識點賭

咪唔好賭囉，冇一年嘅凱旋門衰過今年

都係放眼日本先了

Serpentine出年唔好去喇，131大逃等於慢性自殺

都要睇下下年有幾多進步先

學AVD咁就可以

到第四關

日本2，3同10啲賠率都唔係差咁遠

鬼佬華真係好吸飛

今日好撚頹

本身好期待今年arc 歌劇冇fancy blue都差好遠

魔族上，反正都係一啖氣有就有冇就冇

赤映天有冇呀？

冇咗Love唔係好傷，岳伯仁全家缺席真係冇撚晒啲期待

本身冇揀coolmore馬既場次都可以細注玩下，其他真係要諗諗先

2020常態

啲gimmick冇晒

Alpine Star Vs Tawkeel Vs Tarnawa Vs Fancy Blue

Serpentine

Pretty Gorgeous

馬壇唔可以冇左Coolmore

KGVI冇咗Ballydole真係變晨操

歐洲馬壇不能缺少︰
coolmore
godolphin
咸頓
juddmonte

仲有Qatar Racing 同Niarchos Family (Flaxman Stables)

仲有出嚟搞笑嘅兩兄弟

短途馬香港超賣到，點買

阿加汗係咪可有可冇

近年黎講︰係

入閘玩咁耐

勁撚到 黎香港我哋係咪會收皮

又多隻兔

唉

嘩....超到....

想知頭八百跑幾多

大震撼女

有隻癲馬拍住冇計

去鑽禧可唔可以掃晒

差點以為步步友黎...

地呢
嚟香港就掃晒啦

好似龍王咁大炒我哋

可惜無得黎

衣隻之後應該跑11月果場1600 不過黎香港都唔岀奇

上半場完，今晚最後6關，未改馬既快D改

落雨

香港十二月落極都有限

係喎，第五日實係爛地

隆尚好似衣加冇雨 但今晚就

已經冇咩期待

PRIX JEAN-LUC LAGARDERE ︰Nando parrado
PRIX DE L'OPERA ︰Alpine Star

THX

都要睇既 歷史性3奪喎

不完美嘅冠軍

咁冇計架喎，唔通要love跑先叫完美咩

唔係，嗰地可以好啲，對手可以多返啲，仲有多啲觀眾可以現場見證歷史

冇得要求咁多啦，今年咁嘅環境跑完成個馬季已經高興啦，仲又要入場又多對手
點都好過KG啦

KGVI係有獎金嘅試閘

mozu superflare 22.0 22.3頭八百

44.3 唔死就假啦

我要轉咩馬

PRIX JEAN-LUC LAGARDERE呢場

雖然上年佢都造44.1，但比較全日場次總時間都慢起碼一秒計，佢咁放同自殺冇分別

sealiway

狗會係咁爆係咪想大家冇晒賭本玩法國

OK

好彩今日只係買左頭先場日本，輸左100姐

PRIX MARCEL BOUSSAC：Fev rover

改曬，希望唔好再有退出

國寶遊飛機河返到日本重要隔離
賠了夫人又折兵

4.6

☘️ Field @paris_longchamp at 8am:
• HEAVY at 4.6.
Cloudy weather ☁️, 13 to 16 ° C, 2mm of rain, no change in the terrain.
• Stretch at zero, open stretch at 6m.

睇吓神係咪真係眷顧Enable

天時人和就幫到足啦，係地利姐

嗰地利幫到盡啦，Love都冇埋

而家已經even

整走埋Team Ballydole，冇QuickPace幫嘅Stradivarius可以等收皮

Khalid Abdullah

唔係既 國寶都有執左場winner既

凱旋門大爛地頭馬好多時係後發先至
Enable圖理哥要有啲耐性

今年可以創造歷史幫Khalid Abdullah圓夢啦掛

你哋仲出呢幅圖做乜呢

改唔切sorry

盧傑spoil the party

我想呀，咸頓可唔可以食埋呢場

Sottsass

去Coolmore到配種啦

Aidan O'Brien has hinted at the huge financial and emotional cost of being forced to scratch all his runners from Sunday's Prix de l'Arc de Triomphe card at Longchamp due to contaminated feed.

But the trainer revealed that he hoped to be free to have runners again as early as this Wednesday in Ireland.

Looking ahead, O'Brien has entries in Ireland this week and many top two-year-olds entered in the Group 1 Fillies' Mile at Newmarket on Friday and Dewhurst Stakes there on Saturday.

"I suppose the best case scenario is we would have to have a two or three-day withdrawal stage and that maybe we could be back racing on Wednesday or Thursday," he said.

"We may have runners on Wednesday, Thursday and Friday in Ireland and hopefully runners over the weekend. We would have to do blood and urine samples from the horse probably starting tomorrow and do them every day all the way up to the weekend.

［想死］今日賭馬輸咗身家

真相大白

20:15 尚盧利加迪大賽
20:50 馬素爾大賽
22:05 凱旋門大賽
22:50 歌劇錦標
23:25 隆尚教堂大賽
23:55 森林大賽

阿拉伯世界盃呢

唔識，A巴教下點睇

冇，諗住睇ITV聽佢哋講

未跑我已經暈暈地

今個禮拜開頭我已經係

我ID生日都暈，真係死

你又輸？

-400，輸佳運來個注WP各200

今個禮拜頭：天氣預報話巴黎會落足一個禮拜雨

禮拜三四：Love 唔跑

今日：Team Ballydole加大細仔Withdraw

我尾場久保嘔返晒,-600

你又搞咩咁大注

成全寶買多少？

even都轟?

冇啦 香港肯定又偏熱

今晚係匯出彩池，比大家參考下PMU個倍率

匯完都係會偏低，證明狗會食水好撚深

其實Raabihah肯用呀詹我一定買

我買左久保p 500

技安唔夠膽呀

仲有個D呢，你本身跑完天作正數架

對仁安冇咩信心

走左去買富高p 100,屌佢老母兩隻第4

Tawkeel得28蚊，見到都唔開胃

話說enable應該點都有p啩，買少少回下血

依家啲人識上網搵料，再加匯合彩池，實好鬼熱

4/10 海外馬PO精選 (暫時)

S2-1 發力猛衝 （心之所慕陳曉明）
S2-3 蓮花步 (新力必)
S2-2 星耀峻嶺 (蘭仔)
S2-3 隨意海灘 (人一世勿一世)

何妖走去騎乜鬼好好瑪，佢騎久保就有p啦

Nando Parrado 1.91

Fev Rover 5.5落到3.75

你P就我輸，我大道

不如話隻天池走乜野入嚟

4/10 海外馬PO精選 (暫時)

S2-1 發力猛衝 （心之所慕陳曉明）
S2-3 蓮花步 (新力必)
S2-2 星耀峻嶺 (蘭仔)
S2-3 隨意海灘 (人一世勿一世)
S2-2 志向堅 (saho)

話說星耀個p 2倍樓上好分到，點睇？

如果呢個地識跑既應該有P既

嗰次Jacque La Marois叫識跑啦

S2-4 我作主 (SakaXhaka)

但個次都只係GS，證明今次爛到

唔係，Jacque La Marois嗰次輸比Palace Pier係Heavy

眼殘睇左再上一場真係要抖抖先

我係唔鍾意佢大爛地跑10f
佢呢個路程證明係差啲 睇吓級數夠唔夠食

有少少忌Prix Jean Romanet 頭二馬殺入嚟

Alpine Star嗰次Prix Diane Longines跑得唔錯呀，起碼柏士祺砌盡佢都係輸少少比Fancy Blue姐

反而Tawkeel Good To Soft可以，Heavy又得唔得呢

八點好返嚟睇Jean-Luc Lagadere

上場咪heavy

馬報話係Very Soft

所以星耀跑今日塊地p有冇得諗？

S2-1弦樂器（尊兄）

佢識跑呢個地，我覺得可以

S2-1 懷璧行(福逸)

如果氣量充沛 我覺得法國橡樹Alpine係應該要贏
Fancy Blue形勢差過佢最後反而過到佢

今次個氣量考驗難度加倍 咪睇吓幕後部署啱唔啱
傑克莫華大賽最後回氣再上係impressive嘅

S2-5 汰北村鎮 (中出大俠)

Alpine Star鬥到最尾先輸，真係唔到2000

是但啦 3歲馬女有讓磅轟左先

同埋佢係ground unknown，呢個問題都好大

其實真係冇咩對手 岳伯仁大軍冇左

St Mark's Basilica就一般啦

大仔隻Pretty Gorgeous就大影響

St Mark's Basilica惡撚過Nando Parrado 啦

咁係要搏架喇 你要贏果隻係enable

我覺得Sealiway仲惡過St Mark's Basilica

我琴日揀馬都特登唔揀岳伯仁大軍 之後發覺揀得上手都唔多

我係Saho嗰到揀咗呀，不過唔會買

雨雲黎緊

France Galop係咪識操縱天氣

大交合

落雨對咩熱門馬不利？

你老尾一至五落狗屎，星期六日有太陽

仲唔係Control Weather

你應該問 Heavy Ground對邊隻馬有利

Chantilly一向比較利內疊前置
柏士淇係自己主宰步速 斷估唔係放得快
最後守前面嗰幾匹馬甩開後面 後面冇馬追
（當然咁啱前四名係高班好多）
我只係覺得呢場唔係一場充分證明10f氣量嘅賽事

事實上Alpine到唔到10f 今晚就知啦

係喎，佢未跑過Longchamp喎

仲有冇得揀精選

S2-1 柏斯國君（時時）

預左-40

有

S2-3 積極不息 (奧書)

S2-5 豐富早餐 (Win神)

ITV開波

等陣會訪問岳伯仁

惡霸淫

講緊

Go Pro

No Choice To Make

唔知惡霸淫會唔會將嗰四隻改去冠軍賽馬日定去育馬者

美國，日本，香港肯定係射程

今日內欄個欄又唔拆呀

塞車

nando parrado 1.5 法國

ITV五個有三個揀Enable

咁有太陽個天幫咗佢嘅

神真係眷顧佢

Law of Indices落飛

頭先係咪影到國寶

仲出 1號 St Mark's Basilica Jockey Ryan-Lee Moore

3號7倍都冇啦

Sealiway熱到

米高

贏到咁遠

巴米高是個好騎師 只要佢唔係著藍衫

Sealiway

贏一條街

Sealiway下年挑戰Poule D'Essai Des Poulains 同 Prix Du Jockey Club

Enable 係咪馬po大船

上年嗰匹都係咁

Enable: 又話有隻好勁嘅後生女叫love，係邊呀

上年嗰匹希望

我會賭單win

跟奧總了

Harajuku 7倍

呢隻係唔差既

落飛落咁多，明明今朝仲係13倍

今場隻3又係洪荒系既馬

我期待佢下年

湛蛇狗會褲

佢上次都係著狗會褲

DI女期待呀，日本仔又要打J

Tiger!!!

S2-3 林木處處 (智高無上)

Tiger Tanaka!!!!

Frankie

爆

好撚搞笑，tiger好似人有人騎，馬有馬跑

神蘇
嗰邊亂晒龍

神蘇夾咗幾次

後面個堆撞到

條女啲動作好似食唔到落隻馬度

全女班tiger

屌 Frankie阻到Fev Rover

Steward Enquiry

諗起幾年前騎師賽柏列特贏嗰隻紅運乜乜
人有人去馬有馬去

INQUIRY都冇用啦

Mickael Michelle贏過G1未

柏列特應該勇冠王

下場阿拉伯馬有隻叫messi

呢個都唔係Mickael Michelle

即係散步啦

仲有最後轉播4關

打錯應該係Mickaelle Michel

想問佢有冇贏過G1啫

你啱

熱就熱D
日本贏左就買1WIN 3PLACE 我弦睇馬
無左蛇佬唔抵買

屌開波就中2場，買又買唔到，諗住下場到我蛇3W，點知

Nader confirmed the Jockey Club had been in touch with Coolmore regarding the possibility of bringing horses to Hong Kong, which could include some scratched Prix de l’Arc de Triomphe runners.

想知阿拉伯馬同純種馬有咩分別?

Mogul

英國佬來14日
政府會唔會同你開綠燈咁ON 9

係就快

Mickaelle Michel就未

明白晒

呢堆好過澳洲個堆啦

屌你老母狗會同飼料商

42歲先贏第一個G1

應該係第一個女騎師喺法國贏一級賽

4/10 海外馬PO精選

S2-1 發力猛衝 （心之所慕陳曉明）
S2-3 蓮花步 (新力必)
S2-2 星耀峻嶺 (蘭仔)
S2-3 隨意海灘 (人一世勿一世)
S2-2 志向堅 (saho)
S2-4 我作主 (SakaXhaka)
S2-1 弦樂器（尊兄）
S2-1 懷璧行(福逸)
S2-5 汰北村鎮 (中出大俠)
S2-1 柏斯國君（時時）
S2-3 積極不息 (奧書)
S2-5 豐富早餐 (Win神)
S2-3 林木處處 (智高無上)

必蛇check下有冇問題啦

係全世界

佩妮贏墨爾本盃

訪問Criquette Head 喎

夏德

gosden 打骰

Treve，三連霸夢比Golden Horn打爆

冇golden horn佢都係輸

內閃

事後睇佢係有欄好跑好多嘅馬

係嘅，有欄係好啲

印象中佢輸嘅賽事係全部都埋唔到欄

另外一樣就係嗰年紅寶可能用多咗

啲Pure Arabian細隻咁多

跑都冇純種馬咁快 好似係

池添講凱旋門

4/10 海外馬PO精選

S2-1 發力猛衝 （心之所慕陳曉明）
S2-1 弦樂器（尊兄）
S2-1 懷璧行(福逸)
S2-1 柏斯國君（時時）
S2-2 星耀峻嶺 (蘭仔)
S2-2 志向堅 (saho)
S2-3 隨意海灘 (人一世勿一世)
S2-3 蓮花步 (新力必)
S2-3 積極不息 (奧書)
S2-3 林木處處 (智高無上)
S2-4 我作主 (SakaXhaka)
S2-5 汰北村鎮 (中出大俠)
S2-5 豐富早餐 (Win神)

排埋序

歌劇咁慢就好

Messi 第二

messi腳軟

成全寶咁好分係咪伏
隻1夠唔夠長力架

記得官台話佢內閃

差D以為美斯到

下場係戲肉

屌ITV︰No Ronaldo, but still can't win the World Cup

串撚到

笑到我仆街

永恆經典

coolmore打手幾點有得睇

新浪何求入嚟未，Messi 第二

我記得前幾年都有隻messi係美國跑草地

今日大家係咪覺得近欄好啲

一場small field，一場兩歲馬女，睇唔到啲咩

真係有隻馬叫隊長謝拉特

擺前走

出閘會脫腳

欄嗰面啲草係咪好啲

咁肯定係既，冇用過

嗰面啲草冇咁爛

咁尋日移咗欄，外欄點都冇咁好

所以係利近欄嗰面

話時話頭先兩兄弟又上名比個假希望你呃錢

杜滿萊咁柒 細佬醒好多

完全唔期待，出年隻馬實收皮，返去玩你嘅時裝啦Chanel

華山論劍

細佬跟盧傑搵食喎

右好型

Persian Knight King
Trip Way To Paris
Gold Ship Trip

enable派錢

我柏 呢個地特佳

不過PCB話未必到

成全寶

我蛇出呢個地+利前置真係可以殺曬

問飼料商啦

我講人

有冇ITV link

或者sky racing跪求

蛇佬等左咁耐 唔出 屌佢

真

其實係啱嘅，驗到Positive梗係退出，費事跟住賽後先仆街，仲保障咗我哋

的確

屌飼料商啦

Link pls

飼料商點解會污染

DQ你嘅冠軍先最傷

search番上面啦

等到巴黎大賽 唔放
根住又等佢報名

以前有睇法國馬嗰陣c Demuro好唔得掂下
而家少咗睇佢又唔去日本唔知點

唔知得唔得

今日又係一撚樣

巴黎大賽明顯底出，呢鑊明顯飼料商問題

Clarehaven一對馬 希望醒醒定定
騎嗰兩條友加埋贏成十個凱旋門 唔好老貓燒鬚

Saho 要開定新Po

而家垃圾

就同Enable對賭

仆街呀

岩岩先番到黎 頭先跑果時個地點

好緊張

真 老母華獨大
同埋本地仲多支持過佢

星期五先中伏驗到就公開，真係笑咗

華老師

成全寶贏完要比人屌

唔似Heavy

我勁灰

冇雨地ok

麗音有巴度

我灰咗成個禮拜

師兄唔係讚緊佢掂咩？佢都有兩年冇去日本冇睇佢一排

你地最愛高興

搵巴度上去比料

[成全寶展開挑戰] 十月四日法國凱旋門大賽日討論區II

老母華啲上名同勝出率cls

法國馬興唔興爆冷？

落雨冇咗Love我已經極灰

咁佢九成都係大熱門好正常嘅

Enable靚到癲

好撚灰

屌佢個hkjc，優越直播load唔撚到

認真問，海外馬會唔會有回扣想買一萬成全寶

想哭

閘網打開

有 買7place

不過咁講如果日本arc想爆機都係唔好搵老母華喇

柏斯國君1600上2400 得唔得

推介 布達德

賭7p不如賭成全寶w算

搵松山弘平好過啦

我弦GOGOGO

Allen左呢隻

黎香港都輸迪雅卓 收皮啦

PCB之前話懷疑

阿仙奴真係狗隊來

直達巴黎個女馬伕

8-7 二重彩
拍定手先

book唔到啦

比enable贏完左個使命算啦

係，老費行先

差唔多賠率

馬后please

Hi好耐冇見
Btw 一陣all in你個名先

個戇鳩仔推下又唔推

宮SIR鐘意黑絲

我弦

第一次覺得呢個賽日好普通

仲癲過才智高=.=

兩次都大敗

點會輸比歡樂之光

盧傑

佢係日本對住班ON9就超班
出返黎都睇得出開始日本化左

本身想唔睇

織女星咪係

我一蚊都唔賭

Long time no c

買左 6 7

好多人揀12

牛逼行得唔得

最強雌馬

二三熱門

呢隻爛屎地有根據

踏金行啦

20疊點睇

迪雅卓又見到你

J2班友唔揀弦樂器 我寧願搏弦樂器縮落黎

J2唔揀Stradivarius

你近排點

睇嚟弦樂器要贏了

就係衣場比佢引左 之後杜拜重注

真 高仕登包q

一般般

元氣大傷

做返佐治勳章嗰啲野就得

in swoop夠唔夠班呀

快推爆轉PO

樂仔

單T 6-7-8算數
聽朝賭場又開返實鬼到癲

睇你發揮啦Olivier Peslier

1001